建議前線著白衫點攪都得

白衫唔會有人理你，何必執著？

試著說瘋狗 藍蛆 蝗蟲 不要說黑警 藍絲 大陸佬

驚比自己友tk